Meu nome é Natália Rodrigues Bravo, tenho 21 anos. Nasci na cidade de São Paulo e moro desde 2003 na cidade de Louveira. Antes de fazer faculdade de Análise e Desenvolvimento de Sistemas fiz técnico em Informática para Internet integrado ao ensino médio na ETEC Vasco Antônio Venchiarutti em Jundiaí.
Meu hobby é musculação, sempre gostei de esportes, meu pai é preparador físico e me estimulou desde criança ao esporte, durante a pandemia acabei entrando na academia e não planejo sair mais. Gosto de dança e a área da programação que me sinto melhor em codar é banco de dados, amo fazer querys.
Gosto de animais, gosto de comer e sou viciada em café. Minha família é grande, tenho três irmãos e sou a caçula. 